憎 教畜 名校 想加速香港移民 就大力支持建制

【Now新聞台】立法會經過三日審議，通過施政報告致謝議案，有建制派議員建議政府主動監察老師的失德行為，也有議員建議在課室安裝閉路電視。

立法會議員(商界第二)廖長江：「一旦有教師別有用心，將政治目的帶入校園，很容易將失實言論、抹黑政權的思維傳進學生的腦袋，除了等待他人舉報，我也希望政府主動監察教師的言行及操守，務求揪出教育界的害群之馬。」

立法會議員(飲食界)張宇人：「其實裝設閉路電視，一來可以客觀監察老師教學的情況，而當老師被誣蔑，也可以透過閉路電視還老師一個清白，不會『口同鼻拗』，二來可讓家長重溫課堂內容，學生病假也可在網上重溫老師教學片段。」

唔洗裝cam 直程叫教育局統一教材
全video 教學
殺哂成堆教畜
名校效應收皮

有錢家長帶子女離開香港

大家要幫手推 ！ 推到局長出統一教材 到時教育有問題清算番教育局

咁都要審三日，咁冇效率

推 建樓制派班人真心痴

又有佢哋做代罪羔羊 拍咩